可唔可以變返以前咁...

可唔可以變返以前咁
乜都可以傾一餐 而唔係依家咁
封存左我24個鐘先覆一次
我個心好攰呀
如果你係唔想理我既
點解又要話下次
點解唔block左我 等我可以死左條心呢
曾經del過曬你所有聯絡方法
但個腦點都會背左你手提號碼
之後又好犯賤咁去搵返你

你自己要賤格 邊個阻到你

你唔攰咩

你又知係封存？

仆街啦你

唔可以

繼續搵佢 賤到自己都冇癮為止

變唔到

最近blk哂ex，個心終於舒服翻啲

24個鐘無覆
但無藍☑️到
在線上望住佢在線上

試過過左三四個月又搵返

佢已經block左我
但仲有偷偷地pnapchat

係

一係整整下大家唔搵大家
一係因為呢樣野嘈而反面
點都係收皮

多事

ok

同條仔覆緊信息 唔得閒理你

通常第二種先會令想搵既人死心

same here
我都唔知未拍拖之前我究竟係點生存
點解每日都有咁多野想同人講
所有濕碎野開心唔開心
可惜個個人已經唔係從前個個人
唔係咁容易再時識到一個人
可以好放心咁咩野都講一餐
返工返學好似帶著面具做人
但係除下面具已經冇人可以分享生活瑣事
個種感覺好辛苦